對唔住 我放棄政府工

我係澳洲嘅大學grad 屋企係普通公屋家庭

父母年紀大 我之前(未有送中嘅時候)報左入境事務處助理 琴日收到通知去見 但係我本身有紋身 加上我係深黄 好多朋友叫我見左先入去做有良知嘅人 但我知有紋身都做唔到

奈何洗紋身都貴又揾唔到信譽好嘅鋪去洗 我屋企係黃 但我仲要一個人照顧兩老 醫生錢水電煤一個月都好大開支 宜家揾18k一個月真係好吃力

唔好屌 我純粹覺得攰想講下 阻左巴打幾分鐘 唔好意思

有冇過來人可以分享下

點解我隻隻字都明 但睇唔明篇野

講乜鳩

我純粹呻下 冇乜特別

on9

樓主智力係咪有問題？

百事有可樂

白汁有啲雞皇

認真回你 邊個話紋身做唔到？
不過真係睇你紋咩位 有d位遮到免強可以
同埋你講到咁需要份工咪洗左佢囉
良唔良心既 到有一日真係要你對唔住市民你再揀都未遲 入境以我所知 環境都好避講政治野
到部門跪低再辭

遠水 希望有4000和理非幫手

打英文啦

我睇唔到你放棄政府工 , 只係睇到你係因為有紋身驚見唔成份工

呻完不如講下你咩學歷或技能 , 睇下呢到D巴打有冇咩意見比到你

做乜鳩
紋左身都可以做

紋身唔係大問題，見過有人有紋身都入到班

入境早就跪低咗

我睇緊電視屌佢老母冇啦啦轉台

U grad 仲做助理

入境手足大量都係黃
除左班老屎忽

我係頸同手 都幾明顯。。。

照去試下無壞

多謝巴打，我表達真係一舊舊
我真係冇技能 除左英文叫好少少之外
屋企負擔好重 我每月都起碼8k開支 for我同兩老

都有老屎弗係黃嘅…但真係好少好少

得閒留意埋其他部門

Agree

你講撚到你肯做人地就一定會請你咁咪睇得自己咁高，入境助理百幾人爭一個位，而且冇7成都6成有degree